收錢教人炒股，等於歐陽鋒話收十両銀教九陰真經武功

如果千辛萬苦拎到絕世秘笈，不如自己做武林盟主，駛鬼教人。

真

賺夠比你賺下

歐陽鋒:九陰真經睇夠了，借畀你睇下

歐陽峰：人人有工練
d錢唔係俾我 係俾山區兒童

咁你就真係窮撚思維啦
風險收入 同 被動(穩定)收入
再將被動收入拎去投資
就好似大鱷 幾叻都要有子彈

將被動收入既子彈放入風險收入
就可以將風險收入轉化成無風險
本多終勝

歐陽鋒果本仲要係流既 煉到你走火入魔

九陰真經梗係跟周佰通或者郭靖學，或者周芷若都得

基金佬收錢幫你炒，你連學嘅時間都慳埋，又點睇

有人幫手接貨？

巴菲特都有教喎

係武俠小說世界，功夫就係力量，所有神功秘笈，都係千辛萬苦搶返嚟。高手傳授武功，通常傳畀子女世姪之類的自己友，如果收街外人做徒弟，就要徒弟絕對服從，當奴隸咁駛，行先死先。

係現實世界，投資技巧就係功夫，好料點會周圍教。如果幫基金經理打工，老細有料，可能間接學到一招半式，但高手唔會收幾両銀就開班教陌生人，或者坐定定解答村姑的練武疑難。

將心比己，如果財務自由，生活無憂，得閒玩女人也好，去旅行也好，玩車玩音響打機乜都好，總比招呼傻散答戇鳩問題開心得多。

如果大師要靠收學費收Patreon月費收群組課金寫專欄上電視出書開講座，先有錢投資，咁大師本身其實都未上岸。時間價值低的人，唔會叻得去邊。

學下人地d 招式，當係啟發下自己冇所謂
但如果俾幾萬個d 就免啦......

年老，早已上岸，臨死講幾句流傳後世，子女無興趣入行。

佢無開班教學，無開群組答問題，佢係股東會講嘢係責任所在

巴菲特無出書,無開班,佢叫人買passive etf,但自己隻巴郡跑贏大市,真正有料的人,自己整隻基金俾人買,買咩成分股一目了然.無料的人,大包圍中一隻倍升股就吹足十年,輸果d就唔提,倉都唔敢公開,主要收入係出書,引傻仔上堂

人人有功練

同埋以股神的名氣、人脈，可以收到好多一手料，呢Ｄ嘢根本無得學。
大把人買股神的書，但有幾多人變股神2.0？
股神都係叫人買指數基金，無叫人學佢

我信歐陽峰，唔似郭靖個仆街，女食左錢收埋俾本假經水尻歐陽義士，歐陽義士係黃

計埋使費，多數跑輸大市

or食好西